全年得今晚 應該最早瞓

各位晚安

晚安 你並不孤單

搵你好朋友 獨鳩狗劍咪得

找不到用戶？邊撚個黎

夜深 似超合金

冰凍難禁

訓啦